我要殺死丁力喱個仆街！！！

綺夢！

我係夢蘿呀